{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6923190'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "아삭한 꽈리고추 잡채"
    },
    "text": "しゃきしゃきしたしし唐チャプチェ\\n\n冷蔵庫に長い間保管している黒く変わった種の獅子唐辛子があります。 私は獅子唐辛子を捨てる前にチャプチェとして活用してみることにしました。 最近、獅子唐辛子は辛くなく柔らかくて子供たちもよく食べることができます。 , 調理時間:30分以内、材料:ふやかし春雨、しし唐草、にんじん、たまねぎ、赤唐辛子、食用油、細かい塩、えごま油、しょうゆ、料理酒 、砂糖 、オリゴ糖 、オイスターソース 、マグロ液 、水 、レシピ:し唐草は長さで4等分に切った後水ですすぎながら種の部分を除去してください 玉ねぎにんじんは千切りにし、紅唐辛子は半分に切って種を取り除き、斜めに千切りにしてください 水に1時間以上ふやかした春雨を用意してください しし唐はふるいにかけて水気を切ってください フライパンに食用油を敷いて玉ねぎと塩の串焼きを入れて透明になるまで炒めてください(23分程度)しし唐揚げも同じ方法で炒めてください にんじんも同じ方法で炒めて 途中で赤唐辛子を入れて炒めてください ウォックに水と上の分量のタレを入れて春雨も入れて煮込んでください 途中でかき混ぜながら煮詰めて、スープが煮詰まったら エゴマ油を入れて炒めてください 野菜炒めと春雨を入れてゴマを入れてまんべんなく混ぜてください 完成の器に盛ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "ふやかし春雨、しし唐草、にんじん、たまねぎ、赤唐辛子、食用油、細かい塩、えごま油、しょうゆ、料理酒、砂糖、オリゴ糖、オイスターソース、マグロ液、水です。"
        },
        {
            "question": "しし唐草はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "し唐草は長さで4等分に切った後、水ですすぎながら種の部分を除去してください。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎとにんじんはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎとにんじんは千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "赤唐辛子はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "赤唐辛子は半分に切って種を取り除き、斜めに千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "春雨のふやかし方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "水に1時間以上ふやかした春雨を用意してください。"
        },
        {
            "question": "野菜の炒め方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "フライパンに食用油を敷いて玉ねぎと塩の串焼きを入れて透明になるまで炒めてください。しし唐も同じ方法で炒めてください。にんじんも同じ方法で炒めてください。途中で赤唐辛子を入れて炒めてください。"
        },
        {
            "question": "煮込む際に入れる水とタレの分量はどれくらいですか？",
            "answer": "ウォックに水と上の分量のタレを入れて春雨も入れて煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "最後に加えるエゴマ油はどのように使いますか？",
            "answer": "スープが煮詰まったらエゴマ油を入れて炒めてください。"
        },
        {
            "question": "最後にどのように盛り付ければいいですか？",
            "answer": "野菜炒めと春雨を入れてゴマを入れてまんべんなく混ぜてください。完成の器に盛ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 440
    }
}